1M其實係幾多錢

大多數人話係一百萬
呢幾日有D人講派一萬,都係用1M

1m (maan6) 當廣東話拼音咪1萬囉
唔明點解有班00後傻仔話人講蝗語..

大陸喱講一萬係1w

1萬

1 Mosquito = 1蚊

自古以來1M=1萬
唔知點解有班支那蟲衝出嚟懶正統話M=百萬

1蚊

係 以前打online games已經咁叫
1m=1萬

100k

1 Meter

on 9
M 可以係百萬 關支那撚事

支那仔係用W作為萬（wan）班垃圾點會用英文
唔係點會出到nmsl 呢啲嘢

1000k

自古以來？

1M=1 million

啲老坑咪唔明1m 係幾多

你係數學專家

順帶一提
M=1x10^6
m=1x10^-3
唔知邊個係支那蟲呢

1 million
1萬是10k
10萬是 100k

咪就係
駁唔到就負皮...
廣東話都唔撚識 反而話人支那仔

覺得1m = 一萬嗰啲應該全部小學雞嚟

如果1萬係1m
咁1千叫乜 1c?

1m=0.001

1k

1m = 1 million
世界公認， 冇咩好嘈

1k=1 kilo = 1,000
1M= mega = 1,000,000

個爭議點喺邊度？